[集思廣益] 下一任政府，要100%用藝人做官，點砌條TEAM好？

我推薦李克勤做下一任康民署署長

華仔周潤發

汪明荃管紅燈區